+++
title = "Frickel - Links"
date = 2009-11-02T05:13:39Z
author = "typ_o"
path = "/blog/2009/11/02/frickel-links"
aliases = ["/blog/archives/48-Frickel-Links.html"]
+++
Twitter kriegt jetzt wegen Google Wave kalte Füße, darum wohl schnell
die Twitter-Listen released. Gibt schon erste gute:
[netaddict\_/frickeln](https://twitter.com/netaddict_/frickeln). Hab für
uns im Wiki eine <a href="#"><del>Linksammlung</del></a> zum Thema
angefangen, rückt eure Bookmark-Schätze raus! µC, Hardware,
Basiswissen, Einkauf...
